由于民主党正在捍卫其脆弱的多数地位，共和党人对他们在2022年夺回众议院的机会充满信心。 众议员玛乔丽·泰勒·格林如何成为凯文·麦卡锡的领导力测试|丽桑德拉·维拉| 2021年2月4日|时间 
 周一的价格走势显示，仍有一批看多的交易员愿意在股市下跌后逢低吸纳。 随着交易员回归逢低买入，股指反弹 
 该公司还认为，即使在最乐观的情况下，商务旅行的趋势也会发生根本性的变化。 疫情将如何重塑商务旅行? Lucinda Shen 2021年1月21日|财富 
 不过，交易撮合者正处于7年来对并购市场最乐观的时期。 忘记人工智能吧，网络安全是新的流行词 
 具有讽刺意味的是，美国司法部阻止这笔交易的诉讼，或许为Plaid的未来提供了最光明的前景。 为什么投资者对Plaid和Visa的合并失败感到兴奋 
 以特斯拉汽车(Tesla Motors)为例，得益于乐观的投资者，该公司目前的市值达到300亿美元。 资本主义正在拯救气候，你们这些嬉皮士丹尼尔·格罗斯2014年9月24日|每日野兽 
 投资者也看好Aereo; 该公司已经筹集了近1亿美元的资金。 Aereo的决定对你意味着什么|Kyle Chayka | 2014年6月25日|DAILY BEAST 
 但在大屏幕上，这个乐观的英国人变成了典型的带着伦敦腔、胸怀宽广的硬汉。 纪念鲍勃·霍斯金斯，《谁陷害了兔子罗杰》中魁梧的英国明星，享年71岁|洛伦扎Muñoz | 2014年4月30日|每日野兽 
 还有很多其他的理由让我们看好《肖恩拯救世界》。 《肖恩拯救世界》的失败令人极度失望凯文·法伦2014年1月29日每日野兽 
 她不太看好电影行业正在改变，更欢迎女性主演的电影。 2013年是票房上的女性年|凯文·法伦| 2013年12月10日 
 你喜欢无意义的讽刺; 让我告诉你，一篇没有牙齿的讽刺文章就像一颗长了牙齿的滑石一样不合时宜，也一样狂妄自大。” 约翰·弥尔顿散文和诗作导论|海勒姆·科尔森 
 没有牙齿的讽刺就像有牙齿的光滑石头一样不合适，也一样狂妄。 注释与查询，74号，1851年3月29日| 
 “而抑制证券自然会感受到看涨情绪的影响，”费德勒继续说。 钾肥, 波尔马特|蒙塔古玻璃 
 他的脸聪明、黝黑、讨人喜欢，一点也不像约翰·多布尔。 《英语笔记》第一卷|纳撒尼尔·霍桑 
 在政治和宗教领域，这种奇怪的、非常约翰·多布尔式的非理性表现得更为明显。 英国文学散文(1780-1860